(突發）！UFO

嘻

邊度?

葵興依家長期停咗係度

新聞無報嘅？

太突發

你再影多啲比我哋睇

好驚，係咪世界波日嚟到喇？

中文u

世界射波日

世界波日係